高登愈黎愈好,連登開始停滯不前

CREDIT.肥婆.5P.回帶
時光倒流80年